一人一個同女拍拖好行既區,商場

淨係識行葵涌廣場食野 我係垃圾

商場有咩好行 行黎行去都係買野食野
不如去行山 搵d郊外活動仲好

和合石

Agger 商場你行十個 十個都係咁架啦

不如返屋企做愛把啦

拍拖黎講好行嘅商場淨係諗到一個 就係西九龍中心
有格仔鋪 溜冰 機鋪 FOOD COURT

去後樓梯扑野算啦

荃灣

百佳，維記